手足會否考慮用SMARTONE，只有SMARTONE不用華為機站？

手足會否考慮用SMARTONE，只有SMARTONE不用華為機站？

你以為成個network都冇華為device

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左

Smartone 4G Ericsson，Qualcomm 電訊設備
Smartone 5G Ericsson 電訊設備

背後嘅光纖網絡呢
Server呢 Switch呢

用鳩緊你架

但係新紅基

只知寬頻已全部華為了。